（突發）油麻地手足終於突破關口 向前沖

幾百個手足一齊衝 好感動 逼到佢開真槍

Source?

現場

支持 小心

你係冷氣軍師咋

係cwb

依家佢地係咸美頓街 好撚感動 係真係聽到人叫去啦 去呀

唔係嘅話你自拍一張？寫你連登名？

加油 支持

手足應該係好心提下樓主要戴返個頭盔

窩打老道，培正道交界

光復香港，時代革命

發夢吹水，拉

真 好感動 香港人 反抗

睇唔到邊個位係速龍定綠衫開槍 冇人受傷 應該射天

多謝前線勇武手足

滿防暴

開花成果 分散晒d 曱甴犬

加油手足

好多街坊手足撐住 大家加油

都多謝中後排唔係再坐係度

岩啦
突破心理關口 黑警一命填一命

#公眾安全情報
已確認油麻地近碧街一帶發射一枚實彈，本頻道將油尖旺區的民防等級提升至5️⃣警戒。

有冇直播

屌 我有精神病成日亂講野

兩個鐘前路過旺角已經見到好多手足

#公眾安全情報
原因為15名速龍及防暴落地後民眾衝出，馬上向天開槍。
from tg

終於

手足小心

唉，唔好再死人呀

幫我推 大家記得keep 住團火

踢落坑渠

好感動

唔好玩太夜阿 周街都關左門 無目標地行動只會同自己人攬炒

手足 次次玩到過凌晨就出事

快啲踢落渠

今晚一定打柒班黑狗

香港人報仇

有人話向人群開

小心啲啦

有冇血漬

無人受傷
但有線就報向天
要等蘋果live 有片再cut

百幾人齊心一齊火魔法個畫面一定好靚

明明係冷氣軍師就咪9up

班黑狗心虛，
今晚一齊打黑狗。

仲有後勤巴絲

今晚油旺手足話比全部人聽 香港人唔再係懦夫

還拖！

假的 你冷氣軍師ff太多

推住拉

我相信好快開完真槍都繼續衝

唔撚想睇你發夢啊 冇下次啦 拉

柒撚左我認

吹水怪，唔要片

拉

9up啦你 打lol afk 輸撚咗啦
打完丁好返埋位打機

關人撚事咩 無人想知呀
拉

推，振軍人心
香港人反抗唔好得把口

冷氣9 upper

補翻句發夢好啲

現場新聞直播咋話

屌 你係屋企就咪扮嘢啦

笑了，你啱啱同我扑緊野喎
扮咩呀男人老狗想認叻

好波

樓主知你睇live見到人衝 睇新聞唔好太投入

推

樓豬睇live姐

永遠都有鍵盤戰士扮係現場
收皮啦樓豬又扮野

士氣

報仇開始

多謝中後排肯跟

蠢能到

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

Gay我住樓上睇到姐

無人想知

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

好波

721
811
831
101

搵鬼信你咩Mon po 狗 gd morning sir

岩岩直播 尚德都好撚有氣勢 主動出擊 係寶琳嚇撚走班速龍

Push

有病就小心d 醒醒定定